今晚打邊爐，外母話用鴻福堂海底椰飲品做湯底......

諗緊藉口唔上去

大家有咩建議

屌到佢叫投降

可能好正呢...

打到一半係佢面前倒咗成個湯底佢

即場飲曬佢

好甜，驚糖尿

同佢講no
因為海底撈

9up報趕住交稿呀
唔食啦下次先

海底椰加隻雞

渣ga